屌 岩岩同個fd傾計 佢居然咁講 我真係呆撚左

自以為好了解政府 但又係唔肯企出嚟
覺得暫緩=撤回？咪撚on9啦死傻西 唔怪得知你個傻閪會比人握錢

岩你老母

呃

你條女做雞啊 $10都無人要啊 番去飲奶啦 奶共狗

推啊

最憎呢啲我點都叻過你既言論，通常講得呢句既人都係無料

無料扮四條

自以為是呢啲最on9 以為自己好撚醒咁

呢句咩事？

以為會有人講 諗住立於不敗之地

咪撚臭係 我真係睇撚到呆撚左

佢講到佢咩都知咁

屌 佢講撚到我地比人洗撚曬腦咁

思考愈小的人說話愈多

呢的fd絕交啦，根本支持修例個班黎

佢咁了解做到官未？

unfriend la diu

其實依d 傻9真係知條條例改左乜咩?
咁撚串

無謂降低自己智商同佢拗啦
由佢射到自己成身精算啦

腥比佢睇

懶係高人睇穿成件事

屌 佢琴日仲話咩我地比人洗撚曬腦 話咩英國拎曬錢都走 仲話咩係中共推呢條逃犯條例 屌你 柒婆推㗎死傻閪 唔係係咁睇立法會咩 睇左咩番泥

死傻閪

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請支持修例！

咁嘅人你都識到做朋友，真係想屌鳩埋你

死傻鳩

蠢唔緊要

蠢到以為自己好撚醒先仆街

咁佢可唔可以講解下佢嗰套獨特嘅見解?
睇下有幾on9?

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

佢一直都覺得自己好撚勁好撚醒

反問留佢知唔知條條例講左啲咩？

錯字sor

send長輩圖俾佢啦，同班廢老一樣咁撚蠢！

又係d我醒過你，你俾人誤導論者
叫佢駁d反對修例既論點又講唔出

屌左佢未

unfriend佢喇
識埋尐咁戇鳩嘅人

你個傻西咪又比政治演員啲歪理呃左出黎

絕交

你答咗佢啲問題先
人哋態度咁好
你態度咁差
真係要絕交

絕交，睇完好想作嘔

屌你老母 見到都嬲

咁咪逐條同佢講有咩問題

通常佢咁樣話鳩你 係因為佢自己先係最唔了解既人

覆佢：咁撚醒唔識分咩嘢係暫緩咩嘢係擱置？

自以為是 叫佢唔好自視過高啦on9

佢睇立法會多過你？我好清楚立法會入面架構喎，佢係咪立法會同事呀？發夢爆個英文名出黎啦樓主

今次個訴求係撤回
暫緩即係咩呀? 袋住先呀?
因為暫緩而唔遊行抗議呢個邏輯關係喺點樣構成㗎?
遊行嘅目的除咗撒回反送中 仲有要警犬放人道歉俾交待呀屌你老母
777暫緩解唔解到件事呀屌你老母
好心呢啲豬閪用下個腦 睇得多立法會認到邊個議員就以為識得多嘢 追星呀家陣屌你老母

立法會黃色警示未落架喎，佢前日返唔到做咩又咁肯定返到呀？

第一要撤回
第二要黑警交待

樓主快啲上水講2句

Push

如果政府讓步，我地就收皮，呢個一定唔可能啦。

要得到更多人支持，首先就要代入另一方去諗。
肯肯定，聽日班廢佬一定會話政府都讓步啦，暫緩啦，唔講條例啦，仲走出嚟，擺明唔關條例事啦，擺明搞亂啦，都話冇嘢搵嘢嚟做，都話出嚟行d人都唔知為乜啦～

呢個時候，一定會有人打算長篇大論講講講，話暫緩唔等於撤回。但記住!記住!記住!如果講得道理，就唔會變成廢佬啦～當你講到第二句，佢地已經一句晒氣嚟回應。

今次得到最大嘅民意支持，正正就係612事件。政府點樣暴力鎮壓。所以我覺得遊行最重點除咗反惡法之外，一定係譴責政府暴力鎮壓，但譴責從來都冇後續，政府都唔會有實質回應，所以一定要係一個訴求，社會聲音先會咁明確。希望大會可以係遊行加上要求政府重新定性612事件，不追究，不清算。

出名啦 屌
尻up唔洗負責？

講得好清晰 律師講野係唔同啲

咁睇得通透
不如行出黎分享下俾其他人知

唔記得引用#13

大律師原來都唔夠你個fd識例

咁無謂同佢做朋友啦

佢講到自己咁清楚，我有朋友係立法會入面做喎，有資格同佢講啦掛？絕對可以慢慢同佢解釋，樓主發夢透少少啦

眾人皆醉咁撚樣

我睇立法會同了唔多過你地先

暫佢老母

講得幾好

屌都曬氣啦,
問佢, 你好似識好多喎
講黎聽下?
先再大巴大巴車落去

絕交啦
要去遊行既點都會出到架啦, 多多藉口

616重點 請廣傳
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

比D 廢老睇依幾張圖收佢地皮！！

俾佢睇呢篇漫畫 睇下佢比人姦完仲要拉返大陸仲笑唔笑得出

好撚醒呀

仲同呢啲廢閪做朋友？
block 柒咗佢啦
唔係影撚衰自己

你個fd應該係傻閪黎
近得佢多你都變傻閪

睇到咁樣講野 on9仔走唔甩

好多呢啲藍撚中立撚淨係識話人唔知條修例係做咩
大家可以問返佢轉頭 叫佢解釋下 既然103萬人都唔知 得佢一個知
咁佢一定好撚有見地

咪撚臭係 我係個夢到衝撚到傷曬 屌你佢係到講垃圾野

絕左交佢真係有問題

絕左交

你連邊個議員都唔知啊

黑暗兵法

做得好
以前幾frd都冇情講

真係醒目眾人皆醉我獨醒

咁你問返佢立法會每個黨派各自有幾多席
點票機制係點
支持修訂嘅票有幾多張
有幾多個議席俾狗共DQ左

扮撚晒野

你又確定你理解真正修左咩?
林鄭話好多人唔了解誤解喎

蠢人點解會係人都得佢蠢呀？
咪就係因為佢地唔知自己蠢囉

知有咩立法會議員好威威呀？
我識背哂西甲所有球員名單係咪就好波過美斯呀？

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

你肯出就得
唔駛理佢

腦裝屎 絕交啦

垃圾理性西
唔企出嚟仲要幫自己理由,扮智者

絕交
block whatsapp
del Facebook

所以真係要做好功課

追住佢黎屌

佢一定係想等我地放鬆之後再開會

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

你又會同呢啲戇鳩仔做朋友嘅

唔好畀呢啲契弟轉移視線，聽日大家一定要出！

佢做緊咩工？

屌你又一個只係識隔住個mon話自己好明白既傻閪

笑屎.......大法官咁都無佢了解法例...